補習撚入 kris lau 同 billy ng

有無人兩個都補過,近排間kris成日開post話billy,其實邊個好D

求巴絲們解答

兩個都垃圾 尤其kris lau 我d 同學補佢同受刑差唔多

咁補邊個？

Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢收到高度屌揚上咗報紙
[img]

一個補習老師 billy ng 同時九間房
教二百位學生究竟有冇犯法
真正教書只係一個billy 其餘八間房嘅老師都係傀儡
點解唔 inbox 教育局長 楊潤雄問清楚？

如果係犯法 我想問吓楊潤雄局長
點解咁多年都可以比犯法嘅人招搖過市
而教育局有冇同某啲補習社好熟徇私枉法呢？
有冇人可以比條link楊潤雄局長